【突發】大馬封城停廠 全球恐現安全套短缺

全球最大安全套製造商、馬來西亞公司Karex Bhd稱，由於政府因應疫情實施封城，工廠要暫時停工，全球恐出現安全套短缺。

路透社報道，Karex Bhd製造全球五分之一的安全套。大馬為遏止疫情實施封城，令該公司3間位於大馬的工廠過去一個多星期停工。報道稱，停工期間市面上已少了1億個安全套，這些安全套通常會透過杜蕾斯（Durex）等品牌銷售國際，供應英國國民保健服務（NHS）等國家醫療系統，或透過聯合國人口基金援助計劃送往世界各地。
大馬給予關鍵產業特別豁免，Karex Bhd雖已獲准於周五（27日）復工，但工廠勞動力僅為往常的一半。Karex Bhd執行長吳銘傑（音譯）表示，要工廠快速恢復運作需要時間。他說：「全球各地將出現安全套短缺，這會很可怕。我擔心，對很多深入非洲的人道援助計劃來說，（安全套）短缺不會只是兩周或一個月的事，而可能會是持續好幾個月。」

杜蕾斯向路透社稱，運作仍然正常，未有供應短缺。

（路透社）

毒撚無野扑

死完廢老 唔用套扑野生多啲
人類大reset

我打丁唔洗帶袋

之前viutv 拍野果間?

炒condom

連登仔成日話經濟差點保本好依家仲唔係機會突圍而出!?

下年一月出生率應該好高

咁就唔好扑咁多嘢啦

bareback

冇Condom咪用保鮮紙包鳩囉

cls

屌住屎眼先囉

[更新版]到底大家撐唔撐港台